(老母的抉擇) 三叔 S8+ 定等蘋果8

部IPHONE6 開始壞
而家就七月,點揀好

oneplus 5,如果你買到

i8

U11

Iphone 8 同 oneplus 5 我都要

重挨到既咪等埋iPhone8先決定

一部未知係點既機
點抉擇

等到就iphone8
等唔到嘅可以考慮u11 xzp s8

現時3部大廠835，s8+最差喎

6s+都開始神神地等緊8

霸左大量835，又爻低唔敢用qc3.0, 仲要著左機就無qc, 生人霸死地又驚成咁，為咩呢

正解：修好部iphone6

等得iphone8不如等埋note8再比較

蘋果8係咩黎

修好

老老畢畢
頭電話用咗幾耐
6仔出咗唔夠三年
咁快壞就唔洗等ip8
出番7 反正都要唔長久 早買早享受

畢你老母咩fitler狗

放美水全新 S8 midnight black
64GB
TG:s8orme